岩岩睇完加速世界,其實肥豬性格都唔係太黑人憎

成套戲有兩個位真係好突兀,搞到睇睇下會成日出戲
第一係肥豬個造型, 有種唔同畫風格格不入既感覺
整到咁醜有咩用? 可以突出人物性格? 定吸引觀眾bully埋佢一份?
理解唔到點解造型要咁趕客?仲要入到brust link成日肥豬裸體特寫

第二唔明黑雪話鐘意隻肥豬
中間又冇劇情的鋪排,三五識柒又唔知鐘意d,咩純粹滿足毒撚幻想?
見到佢對住隻豬面紅怕羞真係R晒頭
好難想像作者係SAO既川原礫會寫d咁既野
如果肥豬係sao,一定比佢寫做奸角跟住最住最尾果集強姦黑雪或者小千

不過缺點都只係呢兩樣,
就咁浪費左個故事,世界觀,同一班好角色
唉,還我Season 2
川原礫如果你見到呢個po,請你考慮下出一集講有田春雪去減肥

作者就係想寫美女與禽獸既劇情

肥豬真係趕客
偽毒代入唔到
真毒本身都係咁嘅鳩樣你仲要拎佢做主角
主角靚仔食女都算 搵隻豬都食到女點叫毒撚面對
可能作者覺得拎件豬黎做主角好有GIMMICK啦

錯啦
啲毒撚宅男偽毒MK係因為呢係肥仔咁都有咁多女同美女埋身後宮，相反自己條件自問可能好過佢嘅就可能一條女都無，係眼紅到睇唔到落去
有無人喜歡睇一啲打擊自己自信嘅嘢

應該講下條肥仔點樣努力啊
或者有少少才華啊心地善良
最後成功溝到女
咁會比啲真毒少少方向同希望

其實你提出嘅兩個觀點呢，唔足以證明加速世界係個失敗嘅故事

成套作品嚟睇我都仍然比好高分

肥雪個造型冇所謂,但毛啦啦俾女爭真係過份左,完全唔知do wht

想當年岩岩出動畫，好多人推
我就係因為隻肥豬，睇左一集就冇再睇

我都係

隻豬冇野
反而係黑雪好唔掂

但家畜d 配角係世界級

我覺得幾好睇，可惜好多人唔識欣賞

屌咩，套套漫都靚仔配靚女，睇都睇到悶

講肥豬自卑既環節幾好，但係配角既表現太大愛有d怪怪地。

冇睇8年 已經唔記得男主角咩名

好睇喎 主要都係睇係game個樣
幾時先有第二季

肥豬醜係要突顯佢喺加速世界裡面個技能嘛
（現實越差，加速世界越勁）
唉屌，我諗我曾孫都唔知燒唔燒到第二季俾我睇

拉拉人收皮時就會有

隻豬樣就係敗點，然後隻豬比女圍更加係敗點中既敗點

有集ova講肥豬以前係靚仔黎

矮人族靚仔極都仲係矮人

黑雪現實咁靚點解加速世界都係咁勁?

隻肥豬係普通虛擬身份唔係加速世界的
正常人都係揀返同現實差唔多樣
肥豬係俾人欺凌逼佢揀豬仔 跟住佢又話都唔錯冇揀返其他

黑雪現實世界體能都唔好 所以入到去勁

講緊樣喎。"肥豬醜<--- ~ 加速世界愈勁"呢段

佢地game勁唔勁好似係打得耐 升lv 咁喎
啲能力又係定左
好想知佢地童年陰影係咩

肥豬心靈脆弱虛擬體變勁係指有金屬色虛擬體，一開始比普通虛擬體勁。
黑雪姬都唔係金屬色，但玩得耐所以勁。

我為左睇黑雪先的起心肝認真睇呢套野

同人物性格的確有啲關係，突顯自卑感

如果個個都有裸體寫照淨係得男一一個冇咪好唔公平? 雖然肥豬裸照真係

另外，其實黑雪姬鍾意肥豬並唔係完全冇舖排過，唔算太明顯姐，頭幾集有講。不過之後都要喺season 2交代返多啲。不過依家冇season 2，要睇輕小說先知。

利申: 冇追輕小說

我諗成套動畫最大缺點係肥豬食女食得太過份

劇情舖排真心唔差，好好睇

OVA有講肥豬去減肥，但唔記得咗係邊一集嘅OVA（total有兩集OVA，仲有劇場版）

有田春雪

喺加速世界隻Duel Avatar叫做Silver Crow

講緊肥豬佢現實係差

黑雪內心都係有問題㗎嘛

玩呢隻驚,特別係勁果班都係有d問題架啦

好似話特別色黎

認真我都覺得唔差
真係主角個樣唔掂人氣先低 (我諗)
我自己睇劇情多 又唔係好Care

春雪同桐狗交換樣，SAO一定收皮

啱阿
SAO我個人其實麻麻

好想佢出第二季

無主角威能
唔好睇

想睇主角威能就去睇刀劍神域桐人/一拳超人琦玉/數碼暴龍05大門大

睇小說睇到最新 淨係想知多d加速世界嘅秘密 春雪豬唔豬完全唔care

建議睇返小說版本
果隻肥豬

靚仔男豬套sao咪做到 洗鬼整呢套野

睇NGNL

no game no life都算係嘅

不過兩兄妹分開咗就唔掂

唔繼續出動畫 其實幾好睇

小説好睇喎

Agree
順便睇埋黑雪嘅故事

其實作者寫多啲仔好過啦
小說軍團入面啲女越嚟越多
格硬整到後宮寫多啲打鬥好過啦

睇下小說就知後期主角威能好撚勁，有大天使幫手又有災禍之鎧既先代教佢劍技，咁樣反而無開頭咁只係玩飛行能力玩到極致咁好睇

根本神作，個世界觀同劇情吸引到仆街，奉勸各位追小說，動漫應該永遠唔會出